(廣思集益)一人留低n個自己想識 / 唔明既野，或者入黎解答其他人既問題

1. 地熱會唔會有耗盡既一日，點解可以長時間不斷衰變而冇降過溫
2. 如果地熱消失地球會發生咩事

1.點樣禮貌同唔尷尬咁拒絕人抄牌

1. 比電話以外既contact佢，然後唔接受邀請

人到左30幾歲
u grad 廢科 無特別技能牌照
想轉行可以做咩工

宜家搵幾多先
btw冇人答我問題

兩萬中

唔識點答😂

1. 今晚食咩好？

人類用鐵用左咁耐
咁仲差幾耐先用晒
用晒又有乜新材料代替

其實你係想好似 reddit eli5咁講有關學術知識問題?
如果唔係d人問咩點溝女點邊套戲好睇都唔知答乜鳩

咩行業？就咁睇個價如果唔係體力勞動其實ok
雖然冇連登fg水平

冇所謂，乜鳩都問得

好多年前你好似畫左堆圖

鐵佔地殼質量5%，好難用得曬

唔係勞動工 你arm
但環境西 人西 玩多5~10年就無
唔介意由頭學起
因為唔想人到45先黎轉行
先發現自己好廢

冇錯

埃及妖后

45你都有翻咁上下彈藥，到時候投資或者做生意啦 仲諗打工
btw買左樓未

教訓番佢係街比得電話你既女仔會太隨便 以後唔好

買左

如果用布/床單，4隻角縛著自己對手腳，跳落街會唔會營造到降落傘效果

得啊

屌咁得啦